msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Retweet\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2009-08-25 21:08+0800\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: Sivan <sun.sivan@qq.com>\n"
"Language-Team: Sivan <sun.sivan@qq.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: CHINA\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _e;__\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: retweet/404.php:9
#: retweet/404.php:48
#: retweet/archive.php:66
#: retweet/attachment.php:47
#: retweet/index.php:33
#: retweet/page.php:46
#: retweet/search.php:36
#: retweet/single.php:42
msgid "Not Found"
msgstr "没有找到"

#: retweet/404.php:11
#: retweet/archive.php:67
#: retweet/attachment.php:48
#: retweet/index.php:34
#: retweet/page.php:47
#: retweet/single.php:43
msgid "Sorry, but you are searching for something that is not here."
msgstr "抱歉，但是你要找的东西不在这儿。"

#: retweet/archive.php:12
#, php-format
msgid "Archive for the &#8216;%1$s&#8217; Category"
msgstr "分类为&#8216;%1$s&#8217;的日志"

#: retweet/archive.php:15
#, php-format
msgid "Posts Tagged &#8216;%1$s&#8217;"
msgstr "标签为&#8216;%1$s&#8217;的日志"

#: retweet/archive.php:18
#: retweet/archive.php:21
#: retweet/archive.php:24
#, php-format
msgid "Archive for %1$s"
msgstr "%1$s的日志"

#: retweet/archive.php:18
#: retweet/archive.php:45
#: retweet/attachment.php:12
#: retweet/attachment.php:21
#: retweet/index.php:12
#: retweet/page.php:20
#: retweet/search.php:15
#: retweet/single.php:12
#: retweet/single.php:20
msgid "F jS, Y"
msgstr "Y年m月j日"

#: retweet/archive.php:21
msgid "F, Y"
msgstr "Y年m月"

#: retweet/archive.php:24
msgid "Y"
msgstr "Y年"

#: retweet/archive.php:37
msgid "Blog Archives"
msgstr "归档"

#: retweet/archive.php:45
#: retweet/attachment.php:12
#: retweet/index.php:12
#: retweet/search.php:15
#: retweet/single.php:12
msgid "Date : "
msgstr "日期 : "

#: retweet/archive.php:45
#: retweet/attachment.php:12
#: retweet/index.php:12
#: retweet/search.php:15
#: retweet/single.php:12
msgid "Category : "
msgstr "分类 : "

#: retweet/archive.php:45
#: retweet/attachment.php:12
#: retweet/index.php:12
#: retweet/page.php:12
#: retweet/search.php:15
#: retweet/single.php:12
msgid "Author : "
msgstr "作者 : "

#: retweet/archive.php:45
#: retweet/attachment.php:12
#: retweet/index.php:12
#: retweet/page.php:12
#: retweet/search.php:15
#: retweet/single.php:12
msgid "No comments"
msgstr "没有评论"

#: retweet/archive.php:45
#: retweet/attachment.php:12
#: retweet/index.php:12
#: retweet/page.php:12
#: retweet/search.php:15
#: retweet/single.php:12
msgid "1 Comment"
msgstr "1条评论"

#: retweet/archive.php:45
#: retweet/attachment.php:12
#: retweet/index.php:12
#: retweet/page.php:12
#: retweet/search.php:15
#: retweet/single.php:12
msgid "% Comments"
msgstr "% 条评论"

#: retweet/archive.php:48
#: retweet/index.php:15
#: retweet/search.php:18
msgid "Tweet This"
msgstr ""

#: retweet/archive.php:49
#: retweet/index.php:16
#: retweet/search.php:19
msgid "Add a comment"
msgstr "添加评论"

#: retweet/archive.php:52
#: retweet/attachment.php:14
#: retweet/index.php:19
#: retweet/page.php:13
#: retweet/search.php:22
#: retweet/single.php:13
msgid "More &raquo;"
msgstr "继续阅读 &raquo;"

#: retweet/archive.php:60
#: retweet/index.php:27
#: retweet/search.php:30
msgid "&laquo; Older Entries"
msgstr "上一页"

#: retweet/archive.php:61
#: retweet/index.php:28
#: retweet/search.php:31
msgid "Newer Entries &raquo;"
msgstr "下一页"

#: retweet/attachment.php:12
#: retweet/page.php:12
#: retweet/single.php:12
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: retweet/attachment.php:15
#: retweet/page.php:14
#: retweet/single.php:14
msgid "<p><strong>Pages:</strong>"
msgstr "<p><strong>分页：</strong>"

#: retweet/attachment.php:21
#: retweet/page.php:20
#: retweet/single.php:20
msgid "This entry was posted on"
msgstr "这篇日志发表于"

#: retweet/attachment.php:21
#: retweet/page.php:20
#: retweet/single.php:20
msgid " at "
msgstr " "

#: retweet/attachment.php:21
#: retweet/attachment.php:23
#: retweet/attachment.php:26
#: retweet/attachment.php:29
#: retweet/attachment.php:32
#: retweet/page.php:20
#: retweet/page.php:22
#: retweet/page.php:25
#: retweet/page.php:28
#: retweet/page.php:31
#: retweet/single.php:20
#: retweet/single.php:22
#: retweet/single.php:24
#: retweet/single.php:26
#: retweet/single.php:28
msgid "."
msgstr "。"

#: retweet/attachment.php:22
#: retweet/page.php:21
#: retweet/single.php:21
msgid "You can follow any responses to this entry through the "
msgstr "你可以订阅该日志的所有评论通过"

#: retweet/attachment.php:26
#: retweet/attachment.php:32
#: retweet/page.php:25
#: retweet/page.php:31
#: retweet/single.php:24
#: retweet/single.php:28
msgid "You can "
msgstr "你可以"

#: retweet/attachment.php:26
#: retweet/attachment.php:32
#: retweet/page.php:25
#: retweet/page.php:31
#: retweet/single.php:24
#: retweet/single.php:28
msgid "Leave a response"
msgstr "发表评论"

#: retweet/attachment.php:26
#: retweet/page.php:25
#: retweet/single.php:24
msgid ", or "
msgstr "，或者"

#: retweet/attachment.php:26
#: retweet/page.php:25
#: retweet/single.php:24
msgid "Trackback"
msgstr "引用通告"

#: retweet/attachment.php:29
#: retweet/page.php:28
#: retweet/single.php:26
msgid "Responses are currently closed, but you can "
msgstr "评论当前被关闭，你可以"

#: retweet/attachment.php:29
#: retweet/page.php:28
#: retweet/single.php:26
msgid "Trackback."
msgstr "引用通告"

#: retweet/attachment.php:35
#: retweet/page.php:34
#: retweet/single.php:30
msgid "Both comments and pings are currently closed. "
msgstr "评论跟引用通告当前被关闭。"

#: retweet/comments.php:6
msgid "This post is password protected. Enter the password to view comments."
msgstr "该日志设有密码保护。请输入密码浏览评论。"

#: retweet/comments.php:17
msgid "No Response"
msgstr "没有回应"

#: retweet/comments.php:17
msgid "One Response"
msgstr "1条回应"

#: retweet/comments.php:17
msgid "% Responses"
msgstr "% 条回应"

#: retweet/comments.php:19
msgid "Comments"
msgstr "评论"

#: retweet/comments.php:19
msgid "Trackbacks"
msgstr "引用通告"

#: retweet/comments.php:36
msgid "Comments are closed."
msgstr "评论当前被关闭。"

#: retweet/comments.php:48
msgid "&laquo; Previous"
msgstr "&laquo; 上一页"

#: retweet/comments.php:49
msgid "Next &raquo;"
msgstr "下一页 &raquo;"

#: retweet/comments.php:59
msgid "Leave a Reply"
msgstr "发表评论"

#: retweet/comments.php:59
#, php-format
msgid "Leave a Reply for %s"
msgstr "向 %s 发表评论"

#: retweet/comments.php:64
#, php-format
msgid "You must be <a href=\"%s\">logged in</a> to post a comment."
msgstr "你必须<a href=\"%s\">登入</a>后发表评论。"

#: retweet/comments.php:68
#, php-format
msgid "Logged in as <a href=\"%1$s\">%2$s</a>."
msgstr "以<a href=\"%1$s\">%2$s</a>登入。"

#: retweet/comments.php:68
msgid "Log out of this account"
msgstr "登出该帐号"

#: retweet/comments.php:68
msgid "Log out &raquo;"
msgstr "登出 &raquo;"

#: retweet/comments.php:73
#, php-format
msgid "Welcome back <strong>%s</strong>."
msgstr "欢迎回来 <strong>%s</strong>."

#: retweet/comments.php:74
msgid "Change &raquo;"
msgstr "更改 &raquo;"

#: retweet/comments.php:75
msgid "Close &raquo;"
msgstr "关闭 &raquo;"

#: retweet/comments.php:81
msgid "Name"
msgstr "昵称"

#: retweet/comments.php:81
#: retweet/comments.php:85
msgid "(required)"
msgstr "(必须)"

#: retweet/comments.php:85
msgid "E-mail"
msgstr "邮箱"

#: retweet/comments.php:85
msgid "will not be published"
msgstr "不会被公布"

#: retweet/comments.php:89
msgid "Website"
msgstr "网站"

#: retweet/comments.php:98
msgid "Submit Comment"
msgstr "提交评论"

#: retweet/comments.php:114
#, php-format
msgid "<strong>XHTML:</strong> You can use these tags: <code>%s</code>"
msgstr "<strong>XHTML:</strong>你可以使用这些标签：<code>%s</code>"

#: retweet/footer.php:12
#, php-format
msgid "Welcome back %s,you are reading "
msgstr "欢迎 %s，你正在阅读 "

#: retweet/functions.php:124
msgid "Default Style"
msgstr "默认风格"

#: retweet/functions.php:125
msgid "&quot;Sun hand&quot; Style"
msgstr "&quot;Sun hand&quot; 风格"

#: retweet/functions.php:126
msgid "&quot;I like to fly&quot; Style"
msgstr "&quot;I like to fly&quot; 风格"

#: retweet/functions.php:127
msgid "&quot;Fantasy Island&quot; Style"
msgstr "&quot;Fantasy Island&quot; 风格"

#: retweet/functions.php:128
msgid "&quot;Photosynthesis&quot; Style"
msgstr "&quot;Photosynthesis&quot; 风格"

#: retweet/functions.php:129
msgid "Custom Style"
msgstr "自定义风格"

#: retweet/functions.php:134
msgid "Retweet Theme Options"
msgstr "Retweet主题设定"

#: retweet/functions.php:139
msgid "Option"
msgstr "功能设定"

#: retweet/functions.php:141
msgid "Basic option"
msgstr "基本设定"

#: retweet/functions.php:144
msgid "Enable it to show notice at homepage.You can also use HTML to add a link,js code etc."
msgstr "开启后在主页显示公告。你可以通过HTML使用链接等。"

#: retweet/functions.php:146
msgid "Show Notice(HTML enabled)"
msgstr "显示公告（支持HTML）"

#: retweet/functions.php:153
msgid "Input a description and it is good for SEO."
msgstr "给博客填写一个描述方便搜索引擎记录。"

#: retweet/functions.php:154
msgid "Blog description(Input for SEO,text only)"
msgstr "博客描述（便于SEO，只允许文本）"

#: retweet/functions.php:160
msgid "You can use your Feedburner feed instead original.If you don' need it please leave it blank."
msgstr "使用Feedburner等第三方种子烧制工具替代原有的种子。留空则不开启。"

#: retweet/functions.php:161
msgid "Custom RSS Feed (Leave blank if you don't need it)"
msgstr "自定义RSS种子（不用请留空）"

#: retweet/functions.php:167
#: retweet/functions.php:170
msgid "Input your twitter username to show your tweets at homepage"
msgstr "输入twiiter用户名后将在主页显示tweet"

#: retweet/functions.php:168
msgid "Your twitter username : "
msgstr "你的Twitter用户名"

#: retweet/functions.php:171
msgid "Tweet display number :"
msgstr "显示Tweet数量："

#: retweet/functions.php:174
msgid "I recommend you enable it though it doesn's work in IE and invalid CSS3"
msgstr "尽管不支持IE且不符合CSS3标准，但为了美观仍建议开启"

#: retweet/functions.php:176
msgid "Use Roundborder(do not work in IE and invalid CSS3)."
msgstr "使用圆角边框（在非IE浏览器有效，不符合CSS3标准）"

#: retweet/functions.php:179
msgid "I recommend you enable it,but first of all you need to make a Logo image for yourself."
msgstr "建议开启，但首先你要自己制作一个自己的Logo图像。"

#: retweet/functions.php:181
msgid "Use logo image instead of text(The logo image PSD is under the theme image folder)"
msgstr "使用Logo图片代替文本显示（Logo 的PSD文件位于主题的images目录下）"

#: retweet/functions.php:184
msgid "Wide mode looks better in widescreen.The guests can control it at navmenu and save their habit by cookies."
msgstr "宽屏模式在宽屏分辨率下更美观。访客可以自己选择并通过cookies保存偏好。"

#: retweet/functions.php:186
msgid "Use wide mode default"
msgstr "默认使用宽屏模式"

#: retweet/functions.php:189
msgid "Open @reply and a link target the comment you reply."
msgstr "开启@reply效果并且添加原评论链接。"

#: retweet/functions.php:191
msgid "Use @reply"
msgstr "开启 @reply 功能"

#: retweet/functions.php:197
msgid "Design"
msgstr "风格设计"

#: retweet/functions.php:199
msgid "Just like your twitter!"
msgstr "像你的twitter后台设定一样即可。"

#: retweet/functions.php:202
msgid "There is a default twitter style and four add-on style from twittergallery dot com.You can select &quot;Custom Style&quot; to design the style by yourself."
msgstr "有1个默认的Twitter风格和4个附加的风格，你也可以选择“自定义风格”来自行设计。"

#: retweet/functions.php:203
msgid "Stylelist : "
msgstr "风格清单："

#: retweet/functions.php:216
msgid "Please install a valid style first!"
msgstr "请保留一个风格！"

#: retweet/functions.php:222
#: retweet/functions.php:230
msgid "It works when you select &quot;Custom Style&quot; mode."
msgstr "开启“自定义风格”后生效"

#: retweet/functions.php:223
msgid "Change background image : "
msgstr "改变背景图像："

#: retweet/functions.php:227
msgid "Tile background"
msgstr ""

#: retweet/functions.php:231
msgid "Change design colors(Don't contain '#') : "
msgstr "改变主题颜色（不要包含#）："

#: retweet/functions.php:235
msgid "background :"
msgstr ""

#: retweet/functions.php:238
msgid "text :"
msgstr ""

#: retweet/functions.php:241
msgid "links :"
msgstr ""

#: retweet/functions.php:245
msgid "sidebar :"
msgstr ""

#: retweet/functions.php:248
msgid "sidebar border :"
msgstr ""

#: retweet/functions.php:256
msgid "Update Options &raquo;"
msgstr "更新设定 &raquo;"

#: retweet/header.php:70
msgid "Home"
msgstr "主页"

#: retweet/header.php:74
#: retweet/header.php:75
#: retweet/header.php:77
#: retweet/header.php:78
#: retweet/header.php:81
#: retweet/header.php:82
#: retweet/header.php:84
#: retweet/header.php:85
msgid "Switch to "
msgstr "切换到"

#: retweet/header.php:74
#: retweet/header.php:77
#: retweet/header.php:81
#: retweet/header.php:84
msgid "Wide"
msgstr "宽屏显示"

#: retweet/header.php:75
#: retweet/header.php:78
#: retweet/header.php:82
#: retweet/header.php:85
msgid "Normal"
msgstr "窄屏显示"

#: retweet/search.php:9
#, php-format
msgid "Results for &#8216;%1$s&#8217;"
msgstr "&#8216;%1$s&#8217; 的搜索结果"

#: retweet/search.php:38
#, php-format
msgid "Sorry,you are searching for &#8216;%1$s&#8217; but not found."
msgstr "抱歉，你搜索的&#8216;%1$s&#8217;没有找到。"

#: retweet/sidebar.php:16
msgid "Categories"
msgstr "分类"

#: retweet/sidebar.php:22
msgid "Links"
msgstr "链接"

#: retweet/sidebar.php:28
msgid "Archives"
msgstr "归档"

#: retweet/profilebox.php:18
msgid "Recent Posts"
msgstr "最近文章"

#: retweet/profilebox.php:25
#: retweet/profilebox.php:27
#: retweet/profilebox.php:28
#: retweet/profilebox.php:29
msgid "Subscribe my blog"
msgstr "订阅我的博客"

#: retweet/profilebox.php:34
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#~ msgid "Add to your favorite"
#~ msgstr "添加到收藏"
#~ msgid "Sorry, comments are closed for this item."
#~ msgstr "抱歉，评论当前被关闭。"
#~ msgid "Sorry, you must be logged in to post a comment."
#~ msgstr "抱歉，你必须<a href=\"%s\">登入</a>后发表评论。"
#~ msgid "Error: please type a comment."
#~ msgstr "错误：请输入评论内容。"
#~ msgid "Your comment is awaiting moderation."
#~ msgstr "你的评论正在审核中……"
#~ msgid "%1$s at %2$s"
#~ msgstr "%1$s 于 %2$s"
#~ msgid "(Edit)"
#~ msgstr "[编辑]"
#~ msgid "reply on"
#~ msgstr "回复于"
#~ msgid "Show Notice"
#~ msgstr "显示公告"
#~ msgid "Use wide screen"
#~ msgstr "使用宽屏模式"
#~ msgid "Use custom design"
#~ msgstr "使用自定义样式"
#~ msgid "Sidebar Off"
#~ msgstr "宽屏显示"
#~ msgid "Add Fav"
#~ msgstr "添加收藏"
#~ msgid "Notice"
#~ msgstr "公告"
#~ msgid "Only the first line can be displayed."
#~ msgstr "只有第一行内容会显示。"
#~ msgid " and is filed under "
#~ msgstr " 于分类 "
#~ msgid "Add a Comment"
#~ msgstr "添加一条评论"
#~ msgid "Home Notice One"
#~ msgstr "主页公告1"
#~ msgid "Home Notice Two"
#~ msgstr "主页公告2"
#~ msgid "Home Notice Three"
#~ msgstr "主页公告3"
#~ msgid "Home Notice Four"
#~ msgstr "主页公告4"
#~ msgid "Sorry, no posts matched your criteria."
#~ msgstr "抱歉，没有文章符合你的请求。"
#~ msgid "Search:"
#~ msgstr "搜索："
#~ msgid "Meta"
#~ msgstr "控制台"
#~ msgid "Reply"
#~ msgstr "发表回复"
#~ msgid "to"
#~ msgstr "于"
#~ msgid "to %s"
#~ msgstr "于 %s"
#~ msgid "You must be "
#~ msgstr "你必须"
#~ msgid "logged in"
#~ msgstr "登入"
#~ msgid "Logged in as "
#~ msgstr "登入于"
#~ msgid "Submit"
#~ msgstr "发表"
#~ msgid "'s page"
#~ msgstr "的页面"
#~ msgid "Homepage"
#~ msgstr "主页"
#~ msgid "You can subscribe my blog via Google Reader or other tools."
#~ msgstr "你可以通过Google Reader或其他阅读工具订阅我的博客。"
#~ msgid "E-mail Me"
#~ msgstr "给我发邮件"
#~ msgid "Admin Login"
#~ msgstr "管理员登录"
#~ msgid " or "
#~ msgstr "或者"
#~ msgid "other tool"
#~ msgstr "其他方式"
#~ msgid ".And you can also follow me on "
#~ msgstr "订阅我的博客。你也可以关注我的"
#~ msgid "About"
#~ msgstr "关于"
#~ msgid "On/Off Sidebar"
#~ msgstr "显示/关闭 侧边栏"
#~ msgid "or "
#~ msgstr "或者"
#~ msgid ""
#~ "STheme By <a href=\"http://sivan.in/\" title=\"Theme by Sivan\">Sivan</a>"
#~ msgstr ""
#~ "STheme主题由<a href=\"http://sivan.in/\" title=\"Theme by Sivan\">Sivan</"
#~ "a>制作"

